27/7 每人帶一疊奚錢，表示警黑合作，香港法治基礎正式死亡

比一千憶警察基金？

一齊捐錢

齊捐錢

.

要帶就帶住生錢
啲人話呢個樣好陰寒

滿意

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求

好呀～

拜山必備